［美食在民間］勇士中鋒McGee盛讚「康師傅泡麵」賜他力量

〔體育中心／綜合報導〕金州勇士與灰狼近期到中國參加NBA季前海外熱身賽，「天兵」中鋒麥基（JaVale McGee）在推特上PO照，大啖「康師傅泡麵」，引起網友們熱議。
康師傅是NBA中國賽的贊助廠商，麥基除了在推特上PO照吃康師傅泡麵外，還在社群媒體微博上寫到，「這神奇的中國麵幫助我補充能量。」他說，「我現在充滿活力，準備好要打10月8日的上海賽，我可愛的粉絲們，我不要其他禮物，只要這個。」
麥基今年休賽季以一年短約續留勇士，他上季在勇士例行賽出賽77場，平均上場9.6分鐘可拿場均6.1分、3.2籃板，命中率達65.2％，並在中鋒帕丘利亞（Zaza Pachulia）缺陣時頂上他的位置，季後賽也有不錯表現。

美國杯麵係咪唔入流

食得多個腦會好似mcgee咁

力架食開屎

大陸d 劣質即食面含膠成份 ....

五毛

食左半個元素週期表落肚梗係多能量啦

on 9賣廣告

唔怪得食到佢咁戇鳩